五大訴求 決一不可

五大訴求 決一不可

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己